連尼住支持藍店咁大件事無人講？

支持藍店由連登做起

原post

有異議唔使刪

殘體出Post，重敢上連登投訴，佢最好派人24小時守住間鋪，唔係⋯⋯

2018就算啦 拉

正式宣布 已經成為黑店網

Link都唔識貼？

用緊app 將就下

黑店

labelling再censoring
會唔會玩埋shadow ban